又話核彈都唔割 阻下人就屌哂鬼

自己諗咩人帶緊風向

核彈都唔割 阻下人就割

真係 我話不割𥱊都比人屌

咁撚政治潔癖就咪撚學人抗爭啦

做乜都會阻到人架啦 咁乜柒都唔好做啦

阻人勁過核彈了

唔需要阻人

塞機場同阻人check in 係兩件事

各有各做？ 你咪用自己方法做啦
又唔撚係衝禁區 咁敏感把撚？

同意 遊行都好阻車路 影響民生

搞清楚阻人既係咩人先啦，係鬼既話割唔割呀

agger

遊行已經阻路啦傻仔

Agger

革命到咁撚潔辟真係未見過

做乜都唔割係 對政府同黑警呀

唔通殺市民又得
打自己友又得咩

唔跟你果套=屈鬼

不分化

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

塞機場就唔影響人？
不如機場都唔好塞啦

全香港人去機場呼籲唔好塞機場

咁點解係要主動阻旅客先
你要阻撚晒所有香港人我無所謂
因為佢地住撚得係度就要預左
你如果因為太多人而阻大家都無辦法, 亦無野好講
但你擋住係個旅客面前擺明阻佢就唔同講法

你咁係自殺 見你跳崖 當然要阻止

721811

又話光復香港 時化革命？
阻下人就屌鬼 又抓鬼
咁撚樣叫革命？

終於見到有不割
明明早幾日仲講緊圍機場未輸過
今日成堆出黎割
點搞呀

on9你阻香港自己友都好d
屌你阻外國人
人地返去會點諗？

有撚人割 叫你唔好阻都唔得？

不推，負皮，上一頁!

而加殺人定放火？

勇武都有敵人
但一搞和理非野 冇左目標 就會出事..

而家係玩和理非活動
做乜要加勇武落去先
而家究竟係點先

唔通屌遊客打遊客都唔割咩

唔割 =/= 理性提出反對意見

唔割就唔屌得咩

on9 咁你仲唔去屌鳩紅隧快閃手足？

唔同意咁做
但係唔會割席

無人話要割

唔準割唔準屌, 去左現場先有資料講野

各有各做？

政府不顧國際形象係佢嘅事

我哋抗爭者要盡量攞多啲國際嘅聲音, 唔係做臭自己個到呀大哥

啱

講得好

唔割唔代表唔可以比意見
連割蓆都未識解學人大大聲講不割蓆

唔割唔等於做左柒事唔會鬧
都係想件事好

屌個活動一向都係叫「和你飛」, 做咩鳩騎劫左變「阻你非」, 要阻, 尋日都係機管局自己阻, 今日係變相主動阻......

咁咪討論下先
由day one開始就不停try and error咖啦
而家有分歧就更加要傾
唔係點解要阻塞鐵班人？

鬼黎㗎wo 仲要p 牌 唔係有連登帳號就大哂

成班又唔撚出去湊人數又要指指點點
入機場叫人唔好囉

尋日係多人到航空公司叫staff 走迫住cancel 今日係唔俾人上機
你去機場原意係話俾遊客知發生咩事唔係去搞鳩佢地

因為係核彈放有目標就唔割

核彈放無辜既人咪割

唔割 同 唔同意係兩回事wor...
大家都係俾意見睇下點樣做好d 姐

搞旅客等同 要外國同香港示威者割席

直接叫核彈唔割 但塞人就割算啦

話人者，動機好明顯

唔屌得？玻璃心？

新割蓆方法 直接話你你鬼 割得

核彈都唔割手足
只割撚死班黑警混入搞事

唔好講咁多
要屌出去機場屌

無計 唔喺現場唔會明白

屌。
多人 關機場。。。問題又係示入威者塞機場
堵閘口 。。。 結果完全一樣。。

要屌。。。多人塞同少人塞有咩分別。。用下腦啦

巴黎黃背心係旅遊區放火呀屌你地老母

邊個阻有咩分別
有手足盲撚左呀
係咪仲要咁撚潔辟 ？

係呀 屌你老母

點呀，呢兩日先開POST嘅納粹狗？

上面位手足不如諗下塞鐵唔俾上車嘅副作用

然後再諗下唔俾上車同唔俾上機嘅分別響邊

靠呢班人

唔需要阻人，人多自然會cancel

Push

屌人同割係兩回事
唔好下下將割同屌雙提並論

我係鬼呀
黎機場同我對質囉

一連三日嗰個就係和你飛
尋日開始嗰個係要癱機場呀
搞清楚未

首先點解要主動同旅客爭執先?邊個開咪帶頭?又邊個即時推車過黎?

癱瘓機場係用人數 唔撚係用車

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

阻就阻 唔割

睇tg grp嘅描述
似鬼阻人多啲

不合作運動都要睇對象、時機

搞鳩遊客離境，對個運動有咩幫助啊？

屌我都咁講

都未知阻人果班係狗定係人

又係無開過POST嘅

要做 做D有影響 政府既野 你做D只係影響旅客既野 有屁用 比對家有借口譴責

各有各做 ？

不如講下核彈定義係乜？對和理非嚟講，可能就係靠人多靜坐，咁你割唔割

咁你咪一樣照做

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

岩同錯 同割唔割無關係
我可以話你做錯 但唔代表我唔支持

口號嚟姐 唔洗咁認真 6 7月嗰陣夠話be water啦 最後咪又係戀戰

又話癱瘓又話還眼

但又唔阻得人，話夠多人就會停飛

但個問題係邊會日日咁多人，醒下啦

唔夠人嗰陣就要用其他手段務求癱到㗎啦

又嚟光環高於目的？

咁你阻乜鳩

要鬧說鬧點解唔夠人
夠人就唔洗咁做

我真心情願忍唔到手嘅勇武唔好入機場
靠嘅係人數，就算我咩都唔做依然搞到機場運作唔到，唔係撚尻d旅客

同意 而家只係討論同檢討
成日提個割字個D係咩用意

冇話要割，只係話唔應該阻，汲取經驗下次唔好

又話各有各做
塞下離境就割

影響到旅客咪影響到政府囉 人地國家咪出旅遊警示
政府而加都假新聞啦 咩借口重要？

指出錯誤就叫割？

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
依家係旅客上唔到 班機會照飛呀
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋
阻止人哋搞到上唔到機，同埋人多癱瘓係兩回事!
手足收工就會黎
比小小耐性
加油 唔洗阻都會爆人
唔好同旅客嘈 用索帶綁住車仔塞好嗎 怕比位狗入

［黑色三毛預警］同一時間咁多Post屌機場手足？

香港人個個都咁樣 真係放埋幾櫃軍火比你都起唔到革命

唔係話要割 但係入機埸就係為左得到外界既支持

咁點解係要我地做衰人去阻住班旅客

好似琴日咁 我地做到我地想要既效果 旅客受影響但又唔會直接指向我地

既然係咁不如出返去玩啦 唔好入機埸算啦 咁樣真係反而倒米

[緊急分析]法！不！責！眾！

會冇左光環

唔夠人咪靜坐文宣
夠人咪癱瘓

用部車塞鳩人做乜柒?

幫推

同真香港人唔會割
而家警畜滲透，所以要留意可能係鬼所為
所以行動前要有共識 和理非就係和理非

唔割,唔等讚成呀

推

同你唔同意見=錯誤？ 你邊撚個？

塞港鐵同阻人返工係兩件事

起底

尋日叫人散
今日叫人阻

唔割， 係想討論從輿論角度咩方法對我地呢邊最有利

無啦啦做乜屌人老母呀
大家都係手足
今次都係第一次喺機場搞不合作運動
第一下可能諗到會咁
唔好下下就屌人老母
嗰班手足原意都係要令到飛機起唔到飛

屌旅客都唔割

核彈都唔割！
不過阻人就唔好了

又風向撚作怪啦

因為你哋on撚柒鳩
因為你哋搞壞咗成件事
因為你哋係豬隊友

真係多撚謝曬

你咪做囉 無話你鬼呀
不過屌柒你 話你做法on9姐

睇到個割字就燥

殺警都唔割呀
阻人上機割乜撚野呀

imho俾意見=/=割蓆
只係覺得要做就緊係揀個聰明嘅方法做

我冇割 我係求你唔好咁做 求下你

和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執

我地要好客 咁樣國際先會幫我地
我地要爭取國際既光環

又咩撚野潔辟, 根本行動話明係「和你飛」, 唔係「阻你飛」, 原本目標根本唔係搞鳩D 遊客, 尋日係機管局自己廢自己武功, 今日係主動出手將個行動變左阻遊客。

大佬呀 理性少少 點解次次一有阻人就一定話勇武手足點點點

提意見就等於割席？

有咩關係？
屌下=割蓆？
唔洗檢討？
用下腦

依家得我一個屌咩

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
航空公司同香港機場賠錢
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
依家變成屌旅客阻旅客

第一日和理飛 做文宣好成功 班遊客係接受
到升級令到機管局停機 遊客係明白 因為係機管局主動停飛同排期再飛
到宜家雖然機管局停飛 但你會俾遊客覺得係我哋塞機場而令到機局管停飛 咁源頭會變係我哋

明唔明個分別

d對話似曾相識，2014年個時好似都有過類似既嘈交

同意
唔好直接阻人check in 咁on9

同意

唔割, 但比意見都唔得?
機場唔係一早講好左和理非架咩? 如果阻路阻checkin既話, 機場保安同警察係有權做野, 到時點樣係機場徹退?
坐係度叫口號, 機場保安冇權做野, 最多叫你坐過D, 不過周圍都係人, 點坐過D?

你自己google睇下我留過咩名囉
我就9百幾日上線既
幾時輪到你d廿幾萬既出黎廢up

剩係對自己友放核彈你割唔割啊??????
用下腦啦大家

有軍火你死撚咗添呀

Yesyes

你做撚錯咪要屌囉，唔通明知你跌落去唔拉住你呀？

尋日又叫人走，今日又割席

收皮啦仆街

「理性小小」係米同阻鳩旅客既人講番好D呢?

我們要迫佢回應，唔係係到等佢回應！

佢哋想到咁遠就唔會搞旅客啦

而家無人割
只係講自己意見
你分清楚咩係割咩係意見先喇

核彈對準政權 -->不割
核彈射向一般市民 -->割

明唔明？

唔跟你就係鬼, 好波

你認唔認同癱瘓係每日「必定」要做到嘅嘢先？

當我地將所有焦點放咗落機場，但連癱瘓都做唔到，你覺得場運動會唔會走下坡？

核彈都唔割
只需檢討一下做法

不割蓆

和理非場地
宜家邊個割邊個

唔割都可以唔同意策略都得卦 唔好用核彈都唔割做盾牌

無軍火你就唔撚會死既

割席同建議清唔清楚個分別啊

各有各做？ 你危害到其他人安全啊

唔割等於唔反對，on 9邏輯，塞地鐵可以反對，點解阻遊客唔反對得，根本係塞鐵2.0

唔割。最緊要旅客幫手帶訊息出去。

核彈都唔割既大家

唔好去打鳩人？搞遊客你認為會無狗黎？

咪係

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾你地衝離境啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

非割蓆！係賽後檢討！！！

又互屌啦？

尋日屌唔夠？

討論就討論 互屌無用架

點都唔割

核彈都唔割

又係和理非個場, 攪勇武....

唔撚好分化，唔做都做左，下次要用人數塞爆佢

大家一齊食過灰 我係求你唔好咁做

大家記住連登係一個滲透咗既論壇，自己判斷

True, pushhhhhh

成班兒登仔比人帶兩帶風向就跟仲話有獨立思考真係得啖笑
唔阻人上機可以點癱瘓機場呀撚樣，衝禁區又話唔比，係咪坐係到唱下歌個機場就會癱瘓，咁撚弱智唔好出黎示威啦傻閪

拎個核彈唔係炸政府走去炸美國，你割唔割？

阻人離境好白痴，乞人憎，自己友都咁多人好嬲，你自己諗
點解唔等人多癱瘓呢？

唔撚抵屌？

狗： 齊上齊落齊被人拉

提出意見 不等於 割

講明唔搞事又走去搞出境旅客

所有塞離境都要當鬼咁處理咁屌

block 7 jor

時機好緊要， 你鳩掉核彈唔通唔阻你咩
依個時候係建立形像， 唔係破壞形像既時間

同埋唔好下下都話割，好多人都係俾意見， 可能語氣重左
但佢地都唔係割

旅客係Collateral Damage

東網幾條鬼入唔到閘好嬲

不過 我地打緊生死存亡 佢地唔明就算

人地打爛打交 陰招盡出 我地就出拳前又要優雅又要多掌聲

就算AA自己取消 都係因為示威原因 阻入閘又如何

塞鐵果班你地都割左啦屌 唔割？好笑

識唔識分塞同阻嘅分別？

抗爭係要用腦架

係你唔夠政治智慧

我地無割蓆，只係叫唔好阻上機姐。

有鬼帶頭整衰示威者形象又係你地願意見到既？
specific阻止旅客有咩居心？
旅客係我地既屋企
你阻旅客同攞石掉自己腳有咩分別

十分同意
其他支持阻旅客離境既可唔可以講下你地做黎有咩目的？俾大家知下都好，唔係人地唔贊成你地做法就話人同你割席既

啱啊. 要食腦. 而家唔係為做而做.

屌你老母鬥老屎忽？
當年我上高登你都唔知喺邊，呢邊我唔開ACC
唔代表你真係年資多過我

唔好再亂捉鬼
不割呀

不割, 但會自己衡量做唔做

你地話咩人多自動阻到人
咁個目的咪一樣係阻到人
唔通因為人多所以阻到人
個旅客會開心d?
根本最終都係為阻人
咁撚潔辟返屋企打飛機好過啦

根本唔需要阻人。但明顯今日小人。希望多返啲人出來啦

或者咁講 唔好阻得太刻意太大動作lol

唔使睇都知咩人啦😂

係警察假扮示威者阻人上機啊

前幾日又講到幾嬲幾嬲做咩都唔割，原來過左兩日大家已經唔記得晒件事，香港人

唔割呀屌你

就係唔夠人呀嘛 成班港豬入去一日打卡
第二日就照常生活

機場內應堅持以數量取勝!

數量係我地嘅本錢!

謝絕破壞，不阻旅客!

剛收工嘅手足一陣機場見!

五大訴求缺一不可!

又係你尼d將帶風向既行為合理化，然後別人反對就話人地分化，鬼，割席
見到勇武唔冷靜，係咪提點吓都唔得啊

永不割蓆

你咁有政治智慧14年一早贏撚咗啦

呢個真
呢幾日多咗好多人出嚟話呢樣唔好做嗰樣唔好做，係咁屈人係鬼

咁多位手足
你地話要光復香港 時代革命
知唔知呢8個字背後意思?
香港人係要取回應有權利 但旅客亦都有自己權利去搭飛機
琴日cancel flight 係因為我地人數多 係機管局決定
咁樣故然係最好
今日無cancel 唔代表我地可以主動去阻止旅客上機
因為自己想達成目標就用咁自私既方法唔好話自己有良知 去爭取民主公義
冷靜d 諗下自己做緊既野合唔合理有咩後果
如果唔明 試下調轉角度諗下

仲有 割席唔係咁解 大家係叫你地唔好做咋我地係同一陣線 大家都係為香港 唔分化 可唔可以聽下大家意見

夠人齋坐搞到運作前線就唔洗阻閘啦
成班冷氣軍師係到指指點點

唔贊成阻旅客 不過唔阻止你地
不割就不割 岩岩收工而家入黎買機票

真，班機取消係官方嘅，你搞到旅客上唔到機就係你嘅，唔好樣樣都話割蓆。何況依家係有狗滲透左，旅客/示威者都有狗，佢地最想大家亂先有soundbite，機場真係和理非適合d

必咩定?
癱瘓機場係一個結果
就係因為人太多導致機場運作唔到既結果
而家聚唔到人可以癱瘓既時候
咪用文宣向旅客講
一定要日日癱瘓機場?
你地鐵都做唔撚柒到啦

我係林鄭 一定笑到見牙唔見眼

睇到連登呢個網絡大台而家亂到7彩

唔好再講啦
你好快變做黑警同分化撚

尋日D 人係射波, AL黎
今日好多寫字樓都著定黑衫等入黎

冇話割
只係勸下啫
癱瘓機場先係主要目的
而唔係阻人搭飛機

柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!柒出國際!!

我唔係話要鬥老屎忽
係你條傻鳩淨係識用有冇開過post黎判斷
你第一下唔係去google就唔好扮高登老屎忽啦
就算我以前係高登個時都一樣係唔開post既 咁又點呀

人多 航空公司自然會取消加賠錢
依家係未取消就阻人上機
上唔到機 係咪你賠？

核彈唔割
個核彈唔係屌落百姓旅客到啊傻仔
屌你老母

屌人個啲本來就唔支持

阻就中計架啦 好易失民心

夠人嘅話邊個樣阻到出面？人呢？散水撚係同路人？

帶齊裝未呀 有冇咩計劃佔領機場？

掉磚當初夠俾人吊啦
非常時期非常手法
你唔夠人就只係鳩坐，人只會越來越少
遊行阻到人做生意果時你唔出聲屌鬼
依家阻到遊客就呱呱嘈癡撚線

分化撚又贏
啲語氣旨在令人反感

疆屍account, 黑警確認

搞平民就割..

真

用有無開過post黎判斷係咪鬼真係好肉酸

我留左超過廿個鐘，你班散水黨話今日1300入黎，入到我走（1705）都未撚夠人，而家大大聲屌返在場既人轉頭？

你搞清楚好, 尋日大家既諗法係用人海戰術, 迫機管局癱換機場, 主力都係「和你飛」向入境旅客宣傳

如果唔係用人海戰術, 咁根本唔洗call 咁多人入去啦, 1-200 人你去機場破壞就主動癱換機場tim , 或者你放下無人機已經癱換左。

主動 / 被動 分別係好大好大, 今日係主動搞鳩旅客, 講真如果有旅客出手, 我都覺得冇辦法同埋同情佢地, 將心比己, 你自己都做過旅客, 係外國見到呢件事你會點諗。

你地鐵都唔係日日癱瘓到既時候
你咪撚同我講要日日以必定要癱瘓機場做目標啦

唔係割唔割，係有無做做得smart
離境一半係歸家客，我地做野都係為屋企，咁樣特登阻人仲要由示威者做係本抹倒置，文宣點搞呀？！
係咁話有無鬼又割咁同雨傘有咩分別
總之人夠等機場自己停，人唔夠做文宣

討論下同割又唔同既

用香港人思維諗外國人點諗?
行動都要醒啲

老老實實我覺得做呢種行為既人好鬼

咁尋日機場做乜會收皮？

大家個目的都係一樣
只係和你飛想用個好睇D既方式去做
同埋我地要做既係令更多人站在我地
希望大家個做法冇咁令人反感
各有各做之餘仲有齊上齊落
希望唔好忘記仲有一班你地會認為拖後腿既和你飛
始終社會大多數係和理非派
往往好容易做左一兩件小事令和理非往藍擺

真 其中一個 屌你老母 日日射波咩
塞得好

6仔

班友心急唔等人多癱瘓，走去阻人上機，依家人地清場打爆我地都無人會怪佢地。
搞到我地恐怖份子咁

全力去阻啱架啦 遲下外國旅客都變埋藍絲

兩邊都有鬼互屌緊帶風向，唔好睇小支那網軍

警察係敵人

遊客係你仇人咩？

根本唔一樣

唔割
但會力勸

可以呀 支持

樓主依啲真係好撚鬼
博失民意

提點都要標籤人割
自己諗吓格硬分兩派做咩

而家唔係阻下，而家阻飛機✈️！
好多時候唔係呢班唔搭搭下班，你估搭地鐵呀？
我們自己香港人阻香港人ok, 但阻全世界係on9！

我又唔撚明，阻人登機係為乜，我地去機場係要令佢自己落令停飛，關旅客撚事

你地想依照中共劇本（機場有激進份子佔領）演落去咪去阻人囉。咁你地都會知之後換來既係乜野。
其實與其話放核彈都唔割，不如話根本已經無得割。中共清算起黎就係全部反政府既都攬炒。

唔割唔代表唔可以指正o者

個原因根本就唔撚同，你咁鐘意唔沖入禁區 ?

唔蔗，但要事後檢討

我都唔認同搞旅客

不割蓆唔代表盲目支持一切行為
我地都係要檢討
不過當然語氣要好d唔好一開口就屌人/話人係鬼

岩岩出左廣播大家都開心左一下 想休息一陣 點知連登熱門咁多屌現場手足既post 好撚心酸

唔太認同呢個方法
理解不割

政府就係見你人多驚你做d 咩嘛，今日見你人多都係圍爐唱k 咪繼續飛，唔好以為和理非有用咁天真啦

核彈炸外國旅客，等外國由支持變反感都唔割？

不嬲都話核彈都唔割個班係on9
做人理性少少
唔係咩都盲目支持

我無屌老母
語氣好溫和
我都係講道理

同屌散水撚原理一樣

今日人多？巴打你係現場？

同佢講 做人本身成日都阻住人架啦

行街又阻住人
食飯又會阻住人
搭車都會阻到人

叫佢死撚左佢 就最阻唔到人啦

你坐係到佢就會話你唔係激進分子咩
中共同你分咩和理非咩
根本你做乜佢都屈你 點解唔做？

呢個係集體智慧，冇人話割，自己思考啱定錯，你阻住外國旅客有咩好處？

又唔係話割嘅，有啲野避得就避啦

阻人做生意係你大多人搞到其他人行唔到埋去，唔係搬鐵馬擺門口唔俾人入去

呢個係一個小結果，但係係達成最終目標嘅過程，過程無公關就食得屎
主動攻擊政權就無問題，主動攻擊唔關事嘅平民同遊客就要出聲，但唔代表割

唔割係指對付黑警&政府，而家搞到旅客係損人不利己

前線掉核彈炸自己人你都會叫佢唔好啦 夾硬攞嚟嘈

啱，推

有鬼帶頭互屌，唔好中計

叫人唔好阻唔等於割。但咁阻旅客同阻地鐵有乜今別？做乜鳩要比個理由人地企對家？答我

屌你老母，你係咪弱智？

之前幾百萬做完文宣，求外國幫手

你而家同我屌鳩旅客？

阻旅客同強姦一樣是「死罪」

屌你老母香港有班咁既豬隊友

一齊死撚左去算9數啦

你主動出手阻止旅客登機對件事冇幫助之餘
只會帶你反效果
唔夠人嗰時咪做吓宣傳，機場真係只能夠和理非架咋
唔好心急，唔能夠一步登天
欲速則不達呀

雖然不割蓆，但都屌咗出聲囉
主動阻人飛係就係癱瘓到機場，但真係好撚反感。sorry，暫時未接受到住。

其實係香港人太潔癖定點

又真係未有

話阻人冇問題嗰啲，唔該諗下報出黎啲人靜坐同通道比行李車塞住觀感會爭幾遠先

你估啲旅客真係知你係政府停定示威者停咩
尋日見到咁撚多人
旅客咪一樣覺得係因為你地搞到停
係咪要潔癖到咁呀

搞旅客=外國出黑色旅遊警示
咁大家唔係話要攬炒咩？
而加又㓗辟？

呢個真，鼓勵搞鳩外國遊客，令外國反感，對成個運動無益，當然要割啦。你核彈炸警總都唔割。

係冇昨日咁多呀但都叫好多人黎左雖然遲到，點知一大半都係入境果個位圍爐，講經咩

掉磚太暴力 唱歌爭取民意仲好

不割𥱊

兄弟爬山各自努力
不分化 不割蓆 不驚灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可光復香港 時代革命

今日散定唔散 都唔好被班分化撚分化

唔好阻旅客！！！ 我地係要警犬還眼 同旅客講香港發生咩事 癱瘓機場

手足做咩都老閪唔割唔分化

係自己人就梗係唔割啦，不過對住啲狗扮人嘅鬼喺度帶風向想影響其他人，唔割就對唔住自己啦

推呢個
出面瘋狂帶風向

核彈都唔割 支持前線所有決定

好撚低質呀樓主
唔割個對象係犬同政府
你搞9旅客就唔合理啦吊你

阻車路既同時我地都會讓路or開路比救護車or塞左係中間既車，點解? 因為無必要阻攔呢啲車，正如你阻塞機場但無必要阻攔旅客

唔割蓆唔代表唔檢討

屌你老母
琴日就叫人散
今日就話唔好阻旅客
我又睇下聽日吹咩風

天真 香港人仲以為可以又唔罷工陣唔搞到其他人就搞得成革命 咁多底線仲想贏共產黨？

人多自然癱瘓到
切勿自己以肉體阻擋旅客
班機取消佢大條道理收賠償
但你阻到佢上唔到機係佢自己賠
會令佢地強烈反感
甚至回國後喪屌示威者
我地而家要爭取國際支持
有人試圖阻旅客
請溫和地解釋點解唔應該呢個時候咁做

收工過緊嚟
一陣見

唔割唔代表唔檢討

屌同割係兩回事，屌可以係話緊你個方法未必最好可以有其他方法或者有得改善，割就係同你完全劃清界線

道德潔癖
依家遊行都反對 非法集結呀 唔好出吖笨
你依家喺機場都非法集結緊 咁你又出
又唔係衝禁區 唔知屌乜鳩

你琴日人多搞到flight cancel 就唔係搞9到旅客？
咪一鳩樣

你地明唔明 鬼係唔介意引發衝突 叫人唔好做依樣果樣頂多都係左膠和班非 得鬼會想見到衝突場面

咁機場一定有外國人 唔撚好塞機場囉

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

你一係唔撚追究無左隻眼同毀容 你一追究我實拉你
咩世界

對鬼佬講sorry,對住普通話人,唔願意都要講sorry,一視同仁,好重要

塞爆個機場先有用
阻人做乜
班後生真係

認真，俾意見=割？

撚有割, 俾下意見都唔得?

咁你班和理非肯罷工塞爆機場未

個心係有d唔知點
覺得你地洗唔洗咁心急呀

不過做左就唔割 加上無殺人放火 和理非唔係應該易d接受咩？

不推文回覆

同意

阻遊客唔同阻返工撚返工啊

點多人都要比條路人上機啊，只要未停飛

我明你意思
但係出面好多post話阻既就係鬼
咁捉鬼又啱唔啱呢？
同14年會唔會有啲似呢？

不分化不割𥱊

衣家講緊改善既建議 割你老母

而家講緊搶走光環 嚴重過核彈咁多梗係割

咪on9啦，知唔知自己講緊乜春，人地旅客來架

唔係屌，係提你用腦!

係咁屌人鬼叫比意見？

宜家唔係要中共認同你
宜家係要香港人認同你
你做左定你被人屈，正常香港人都識分
定還是又覺得唔需要理民意喇？

唔會割，做都做左，但係比反少少理智。旅客至終都係旅客，你整完之後有幾多人反感有冇諗過

比人喚醒左d自己人打自己人基因，忍左兩個月冇得捉鬼，依家一次過爆發出黎

屌都話唔係咩潔癖, 係有人主動係departure gate 阻遊客, 有d 仲要屌遊客,
同尋日departure gate 開放, 但根本冇機, 呢個分別你真心唔明?

你去旅行, 冇la la 係departure gate 比人屌, 你點諗先?

割同比意見係兩回事，係機場阻會累左成個運動！唔同係街阻！三思！

塞鐵膠快出來，有人話核彈都唔割，你地冇做錯

講閪，點止遲到，話1300返黎，1500啲人連arrival hall都未坐得爆

咁都叫多人？師兄平行時空？尋日就塞撚到停車場接近全爆，暢達路差唔多行唔到，你係現場嘅你依家出去睇下條路多唔多車

和理非表示不歡迎勇武搞departure hall

阻外國旅客真心on9 幾日和理飛都係輸出 突登阻外國人係咩玩法

和理飛
目標一向明確，
向黎香港嘅旅客表達香港問題。
琴日係為人數上迫佢飛唔到，
而家變左阻旅客上機做路障，
又同旅客衝突爭拗，政府大條道理話示威者。
預撚左有便衣狗係入面，冷靜思考去哂邊。
點解咁易就將件事變質，等多陣都唔得。
人數唔夠唔係藉口將件事推向極端。
咁和理非個班可以點，
好多人想放工入黎但已經攪成咁。
冇人要割席，係要思考同檢討個做法。
諗番過程入面有冇做多左，
係適當嘅地方做適當嘅事。
唔好比人叫兩下就spin左個目標，
諗多兩次先好去做。
be smart be humble 。

屌 點解唔比我like post

不嬲共識都係唔入禁區
想同政府攬炒仲掛住拎光環
林鄭講明拎香港經濟同你all in

阻攔旅客 = 大量人上唔到機 = 飛機走唔到 = 頂住飛機位 = 癱瘓機場
唔阻攔旅客 = 照上機 = 照飛 = 由你鳩坐 = ON9

地點唔同麻！

佔機場係和理非手段，唔應該用勇武，如果我哋唔阻班旅客，外國d人會support我哋。佢哋會聽同理解我哋嘅訴求。但阻到佢哋返到去可能會話我哋係暴徒。唔好講話唔駛理民意，唔理民意咁我哋同柒婆有乜分別！

成日話夠人多塞爆佢 你班人唔肯罷工點樣夠人多?
收工去塞兩三粒鐘就返屋企係咪好有成就感 當自己做左野?

明明講好和里非，同勇武各有各做。

啲勇武又冇啦啦入機場搞...真係唔知邊個搞分化。

咪偷換概念啦!

點同啊
咁人哋啲遊客睇得出今日係特登阻住佢㗎嘛
琴日係太多人根本運作唔到喎

政府而加屈到放氣油彈燒黑警啦
正常香港人就一早企哂我地呢邊啦
盲鳩左仲唔夠民意？

你用下個腦都知港豬性格冇可能日日吹雞吹到昨日呢個人數，人就係得咁多唔用呢招阻飛機起飛可以點？

我唔割
但點向啲外國人解釋？

強烈譴責警察
假扮示威者阻遊客登機

唔做都做左 唔割
但下次可以改善

攬炒幾時變左要同旅客攬炒？
成個香港攬炒，我覺得需要外國支持。宜家如果俾到位旅客認為示威者唔岩在先，香港政府無錯，返到去佢地國家宣傳，之前做開嘅「和理飛」有咩用？

係呀係呀 唱唱下海闊天空啲機會自動cancelled呀

核彈炸狗就話唔割啫

又話要攬炒既？
咁咪岩囉，遊行返到去話俾人阻上機，香港唔安全，以後唔好去，大家一起咬綜援

６１２ ７２１ ８１１！！！

咪就係 樓豬係咪覺得 大家屌個做法就等於同人地割

主動阻登機做乜？好好玩？

咪傻啦 就算唔係你親手阻 佢地都會聯想到因為有示威者係度先導致機管局咁做

就好似塞地鐵咁 你點塞黃既都一定唔會屌你
藍既就點都會屌你

咪照講 我地需要 癱瘓機場 俾壓力政府
係事實既野怕咩講

唔割
但係我地係宣傳
阻人係宣傳唔到

R晒頭 一路講緊就係阻機場運作 依家有人阻啦 但就係咁割
最搞笑係 佢地唔知機管局係可以唔取消航班 佢唔取消就點都係你阻旅客

係不割 但要檢討

咁叻你咪去現場阻佢地塞人囉 去左返工仲大大聲講出黎比人笑?

721 811

就係因為地點唔同，呢個先係春袋呀

唔阻人叫咩攬炒

帶咩風向，呢單明顯有鬼。
不嬲個抗爭style 都係對政府，無端端走去攪無辜既人

阻香港人，唔阻外國人

不合作運動就係要癱瘓到機場，點都會影響到人，只不過睇你重視個人利益，香港經濟利益定係香港既五大訴求多d姐

割𥱊死全家

屌同割係2回事

想問你邊隻眼見到人割

on9，偷偷換概念，核彈打警察唔割，你搞尻旅客有乜7作用

乜都鐘意塞 真係有啲問題
講道理又唔聽投票又話唔睇

你元朗搭地鐵比人斬唔無辜？邊個搞人先

藍絲係咪無辜既人
人地收成期 支持政府 唔想搞野 都好無辜

唔好直接影響到普通市民/遊客
觀感太差

鬼唔撚知最好既方法係靠人多塞爆個機場等機管局宣布停飛射返個波比政府咩

但你明唔撚明港豬既性格係冇可能日日吹雞吹到咁多人出黎，港豬唔撚洗返工咩，人少就要用呢d 方法架啦，依加唔衝禁區塞離境位已經係最和平仲想點撚樣

好心話比佢地知，叫佢地唔好幫倒忙都唔得，究竟依家係邊個屌哂鬼

記住我吔係 '和你飛' 而唔係 '阻你機'

邊一樣呀, 今日係departure gate 主動阻/屌遊客, 尋日departure gate 暢通冇阻, 但冇飛機, 客觀/主觀效果好唔同...

ai, 算, 唔做到做左, 趕緊入機場搵旅客say sorry

和理非唔like 咪拉大隊返歸由勇武各有各做囉。平時都係咁架啦。

之前兩個月都有間中捉鬼，但唔似依家大捉特捉

咪係 笑死

核彈唔割唔代表可以搞到爛晒嘛？
唔通你拎刀劈自己友又唔割啦喎？
要做有意義既野嘛大佬

核彈唔割姐
無話阻人唔割

塞鐵已經係公認唔可以再搞

今日又黎次機場版塞鐵

其實你出街遊行都阻人，不如唔好出啦

我諗你對像煩到既係政府, 警察, 你都仲可以講得通.

你為左達到目的連唔關事既旅客, 連香港人都唔係, 咁你同d 狗為左達到目的不擇手段有咩分別?

不割蓆係講緊唔理你做咩, 不過對像係政府, 警察. 無包埋唔關事既非香港人.

有咩做得唔好咪拎出黎講
唔好講兩句都話係割

唔夠人就可以亂黎?
主動阻人離境係示威者責任,而機場太多人負荷唔黎而取消係政府責任。

核彈對付狗蓄可以唔割
但你阻市民遊客就做衰自己

又要攬炒 又要唔好阻到人 又要唔好做主動 主動就係鬼

乜你哋唔覺得咁好好矛盾㗎咩
一方面譴責政府警察做啲污糟邋遢冇道德嘅嘢
但令一方面自己又忍唔到手做 一樣咁黑人憎嘅嘢
大部分人 一定唔會高興趕飛機畀人哋阻上機
好難說服自己支持

割乜鬼 邊個話割？
係叫唔好咁做 人地要返自己國家
你阻人上機 上唔到班機而又飛走咗
我想問 佢問邊個攞返錢？

人地本來有得飛 因為你阻到冇左行程仲要蝕機票 你估遊客點諗？

塞到cancel就唔同 因為保險有得賠

所以你要香港人做旅客眼中既白衣人？

我是外國L，歐洲嘅機場成日都罷工呀delay呀咁㗎啦，外國人都慣晒，臨時班機 cancel ，到咗機場先知要等之類嘅事普通過食飯，唔係你班和理非香港人諗得咁嚴重又失民心又中計咁囉。
而且哩兩日擺明係政府玩分化，咁就割蓆？又話核彈都唔割？

阻人嘅效果係乜啊 大哥
？？
除咗比位藍絲屌同擾民之外
我諗唔到一樣幫到場運動嘅效果

同意啊 我地目的唔係阻人上機 係文宣啊！
琴日多人所以癱瘓機場係bonus黎，大家keep住多人就會癱瘓到，唔好阻人上機
睇新聞見到有外國旅客翻唔到屋企 個旅客好擔心啊

你阻住我睇post呀屌你老母

慢性病先求生不得求死不能呀c兄

恭喜大家柒出國際!!

我唔割，阻人都唔割！

今日真係影響好多外國人？最多都係幾萬，但有好多外國傳媒報導，製造noise!

眼見最嘈果班都係大陸人，理得佢死！ 好多外國人反而會問咩事！

最重要影響經濟，政府唔回應唔得！

同埋唔好屌旅客
佢既情況就好似街坊係個區出現係正常
但比差佬開tg 搞到 仲要屌街坊驚唔好出街

旅客搭飛機係機場係正常 但比人阻住出境
仲要比阻住既fuck you

屌差狗失控同時 諗下我地依邊有無失控

同意
冇可能日日咁多人
所以唔好屌左係鬼先
理性討論下

塞人上機都叫勇武？
唔好有咩唔撚岩數就入鳩我地數好喎

先係咁 有痴線佬用得核彈你唔係諗住你唔洗死呀?
真係用核彈全部香港人,包埋旅客有冇命都唔知啦
同核彈相比只係阻人離開香港相比,阻到旅客根本不值一提
成班和理非真係當口號9UP就算

呢d煸風點火 挑起事端式既標題多數都係鬼
如果你地有睇藍絲或者警犬d po就會成日見到呢d言論
佢地會用你地講既說話對付返你
例如會話 你地又話要譴責暴力 自己點點點就得呀
未見過抗爭者會咁講嘢 反而係會討論成場運動下一步點行
大家真係唔好咁易俾人分化到

煩到旅客最終係咪煩到政府 係就得啦
革命呀而加 唔係細路仔玩泥沙
唔好阻到人

之前捉鬼仲會比人屌，依家爭住捉

pish

你講個啲全部都唔係阻人上機

推u

真係好恐怖
一句核彈都唔割唔分化等於所有人要認同
脅持人咁連俾意見改善都唔得

有人信錯黑警係手足比人拉左啊！！自己有獨立思考架下話？乜撚野叫唔割席？藍絲黑警係連登帶風向都唔割席？

亂黎？冇衝禁區冇打人，淨係塞下路叫亂黎？

罷工啊delay啊起碼可以claim保險，check唔到in唔得丫嘛

阻到人 外國政府出旅遊警示
香港支那經濟收皮
大家唔係想咁樣？
而加咪做緊呢樣野 到底要潔辟到幾時

唔割唔等於唔需要檢討

反對亂咁捉鬼，但唔洗自己落手落腳阻外國旅客嘅，最好係大家睇上去明明係好L和平示威，但機場無啦啦宣布取消晒啲航班，然後大部分旅客一齊小香港政府（同航空公司及地勤），on99無野做又了解吓你地班友fight緊乜野。

冷靜!!!
唔係大部份人屌既!!!只不過有人小部份既人提出意見!!!
當然可以接受 同唔接受!!!
但首要環境係機場集會最主要係要外界旅客關注到香港 制造壓力!!!
好多時FACEBOOK 都會有唔同意見PAGE EG:愛港出聲定乜乜果D
唔通你又入去同D深藍嘈咩!!! 由佢地自己鳩UP 幾句 佢地覺得冇引就會收聲!!!你去同佢地講佢地只會更開心!!!

不分化不割蓆係我地今次活動最強既一點黎!!!
加油!!!

你話唔阻人點癱瘓，事實就係尋日無阻人都癱瘓到，依家只係變返之前和理飛咁撚少人你就要諗其他方法癱瘓，咁撚急進嘅之前和理飛你唔入嚟阻住遊客？尋日你唔阻住遊客？成條formula係度，人多就贏，你係要改變條formula，要改都當人多都癱唔到先講啦，依家講閪咩

可能佢哋想要埋藍絲啲民意

唔圍唔代表割，
本身就係和理非主場宣傳岩唔岩？
所以都想大家諗真d個必要性
如果放工都好多人入既，早一個鐘cancel遲一個鐘唔會差好遠（雖然機場每個鐘係值好多錢）
值起碼機場既人唔會比到藉口d狗，傷害自己人
大家都係擔心自己人安危

你繼續安慰自己覺得阻人上機個impact唔大囉

你地叫比意見？
你地係咁屌現場係鬼咋傻閪

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
航空公司同香港機場賠錢
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
依家變成屌旅客阻旅客

手足入緊黎啦

咁樣做一來係電視冇哂民意，二來引警察黎 下次唔會再有咁多和理非黎坐，星期六日都唔再夠膽黎，因為唔你D人會唔會又阻呢樣果樣引警察黎拉人！

阻人上機等如 想將機場運動就咁終結既

諗長遠小小好唔好

大家冷靜！

要齊心！停止分化！做左的就由佢先！賽後檢討ok?

但好多人話人係鬼喎

咁你同差佬為左拉到人不擇手段有咩分別?

不如你講下點樣日日吹雞吹到昨日個人數出黎癱瘓機場，講個方法黎聽下

其實如果唔係警犬每次都犯大錯，將所有人推向建制既對立面，「不切割」靠咩去維繫？

你繼續打飛機好撚大影響囉，
下次你地自己搵人入去頂過夜啦，
咪撚再叫人入去接力
我唔撚會再去機場幫你班垃圾啊

屌佢地話係比意見 唔係割

大佬，唔好下下攞割唔割出黎啊
你做得唔好就應該要討論繼唔繼續咁
好似琴日咁塞鐵, 大家覺得討論完唔係咁好咪唔做囉
唔好一提出就話你割先得架
特別係知道有popo 係混入示威者入面
我地先要更加思考呢步岩唔岩好唔好

好似阻遊客咁
原意都唔係阻遊客既，點解今日會變左阻遊客
機管場自己跪低就話姐，示威者搞到遊客上唔到機係兩件事黎
遊客被人搞，對依家情況係完全冇好處
香港唔需要完全去依賴外國，但唔等於我地要多一個敵人，無啦啦去搞人地為咩呢？
而且你搞人就易有衝突，一有衝突佢報警就即刻一鑊熟。塞機場係好方法，千祈唔好偏離原意

現場要人啊屌

你有方法日日塞爆人,政府自動跪底停飛咪冇人會阻囉
問題係港豬性格係唔會囉,講咩耐性等人放工入黎就會人多,
講到要還眼,最終都敵不過返工
再者,邊個保證放工一定人多到要停飛？
放工放7點入到機場都8點啦停到幾耐呀？

我明白人數唔多
但係機場搞不合作好難眾人心
尤其你想打國際牌

請各位三思
心急行錯路就會斷送一切的努力

冷靜 大家都係傾下 點樣做好d

革命呀 細佬仔玩泥沙咩
而加已經唔係殺人放火 阻下人炸

無限四罷，肯做未？

強烈建議以後連登淨係可以講
「核彈都唔割」五個大字
否則一律ban

和理飛
目標一向明確，
向黎香港嘅旅客表達香港問題。
琴日係為人數上迫佢飛唔到，
而家變左阻旅客上機做路障，
又同旅客衝突爭拗，政府大條道理話示威者。
預撚左有便衣狗係入面，冷靜思考去哂邊。
點解咁易就將件事變質，等多陣都唔得。
人數唔夠唔係藉口將件事推向極端。
咁和理非個班可以點，
好多人想放工入黎但已經攪成咁。
冇人要割席，係要思考同檢討個做法。
諗番過程入面有冇做多左，
係適當嘅地方做適當嘅事。
唔好比人叫兩下就spin左個目標，
諗多兩次先好去做。
be smart be humble 。

而家首要做嘅野係大量文宣
減小出現負面事件（我地唔係個班垃圾狗出一次深
推高818中立/淺黃出黎向政府哂馬
目標一致
各位一齊加油
五大訴求 缺一不可

咪係
屌到底知唔知乜撚野叫不割
唔係就唔好成班咁撚口響話不割啦
遊客夠封馬路啦

兩個concept 黎

琴日:
示威影響機場運作 --> 影響全部旅客 --> 旅客知道問題係政府度

而家:
阻住旅客 --> 但係機場照常運作, 飛機照飛 --> 旅客上唔到機會怪返示威者

From 另一位巴打

大家冷靜理性分析

唔好被d分化撚影響到

做咩野都好
問清楚諗清楚利幣
聽哂兩邊意見
唔好見人地做你就做
人地叫唔好
你又話唔好

我地讀書人
分析能力唔會輸比毅進仔d陰招

警察有光環？
而家邊個贏緊？

核彈都唔割蓆 行到呢步 我地唔可以再重複14年既錯誤

去搵其他地方做，和理飛唔攪得

錫春袋都唔割

左膠多到

e家打遊客定係燒左機場呀?
搞遊客等於外國割蓆
咁你遊行阻路搞到本地人係唔係要市民同示威者割蓆呀? 又民意論呀?

頭先佢都講左句白衣人都係咁搞無辜既人
佢地可以，點解我地唔可以搞無辜
等同佢要我地做旅客眼中既白衣人無分別

唔好撚傻，你係咪仲未搞清楚港豬既性格，現實世界冇人會咁樣同你癲

尋日無阻客, 一樣停到機場.

結果係一樣, 手段唔同呀大佬

不割但唔認同咁樣去阻人，琴日係人多到佢哋要取消航班，但今日係唔夠人都搞住人，大把位俾對家入，自己諗啦你哋

民意係會流動架，依個係事實，出黎果二百萬人絕對唔會人人都唔割蓆，因為佢地無唔割蓆既智慧。

班機照飛 你阻左佢 佢上唔到機 佢冇保險claim 佢係屌我地

點解？你地就可以次次出黎叫人散水？
機場就乜都唔做得？

唔割=唔俾屌？
阻人上機根本on9

機場機場

你地一黎就話e家阻人係鬼呀我屌你

咁e家你係唔係搞分化你地係唔係鬼呀?

咁你叫我比方法？
我比左你做唔到關我撚事？

各有各做既前題都要跟返規矩玩先得嫁，明明話和理非既活動就走去主動阻人 咁之後走去打人玩埋火又割唔割席？ 唔係話一黎就要屌人係鬼 但都要跟返規矩同嗰個活動既大原則玩呱，唔係好易比人煽動搞破壞。

塞駿運南北路或青馬?

核彈都唔割，屌下鬼就割

根本有黑警潛入扮示威者搞事。

推冧啲行李車又點計呀。

仲傾 大家入機場叫佢復航

香港人繼續最愛返工啦 唔好爭取咩民主自由了 反正你地有工返就最開心

唔撚係割
係錯方針想你地改善

外國旅客啲民心食得架? 外國政府點睇同外國人點睇係兩回事

你離地呀左膠

我夠識講啦 用念力叫中共倒台呀嘛 你做唔撚到關我撚事?

唔返工邊有錢課金買 game 裝呀...親。

Btw 唔洗屈我冷氣軍師

我冇叫你比方法

班機照開 你阻到佢 佢上唔到機 佢claim唔到保險 佢係屌我地

我地太多人 機場運作唔到 佢地班機停左 佢地上唔到機 有保險claim 佢地表示明白接受

其實呢到今日有幾多人入過去？

我剛走，真係唔覺得有多鬼到係到嘈！嘈個班都係大陸人同香港人！

外國人都習慣左罷工啦，好多都知道琴日發生咩事，今日有心理準備

機場要咩裝呀 又話唔好衝?

割即係公開譴責同講明唔關自己事喎

前線做完比人屌未諗清楚就做呢啲唔係割
前線做完其他人話唔關我事咖呢啲先叫割

關我地撚事
係勇武搞佢12點前就起唔到飛啦，使撚等到下午

你覺得 得外國旅客？中立的香港人民心唔會影響？

上哂ＴＶＢ 下次又比政府轉移視線啦？

+1，自己起底睇下我尋晚同今朝開既post

咁你個方法唔撚work 嘛傻閪，其他人肯跟就用左你個方法啦，明未呀

昨天的成功，有衝擊過嗎？

無！

請大家明白，機場集會系一個和理非集會！在場所見，極少人有裝備，一但防暴屠殺，後果可想而知！

一個已成功的和平集會，衝擊只會造成失敗

你地搞唔到政府
搞到明明支持我地既人都變憎我地呀
用下腦啦

說好的塞爆機場
唔係無差別阻人上機呀

鬼，不了。

黑警死全家。

咁你地做唔撚到係咪我問題啊
你啊sir教撚左你野你自己考試答唔到你去屌鳩佢？

唔割

咁你地班返工撚塞機場未 收工先去有撚用?

要割你自割 我核彈都唔割

唔係要主動阻人 係要多人到塞爆間接令機場無法運作
自己唸啦

又係d 不割蓆就唔可以講 有咩做得無咁好 既論調

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋

點架屌你老母, triple standard?

錯定岩都好
但唔好屌 可以檢討同改善
一邊叫人禮貌 一邊又屌
激死

我屌 佢個大使館會出黎幫佢地架 佢個大使館咪就係佢個政府囉

我係星期一射波去機場既散水撚 目的係要塞機場 因為flights cancelled 所有散水

我相信好多人今日都無入到機場 包括我 因為要番工但今日人數少左 用另一種方法達到目的就得 加油 ！

利申 核彈都唔割

自己諗下點解全部不合作運動都比人屌

阻人上車都算 最多唔番工

D人遲一日飛真係會好大損失

核彈都唔割->用核彈炸撚爆中國就唔割，炸錯美國咁梗係屌你啦
阻人上機都一樣，要對件事有用先唔割架，有壞影響咪屌你

關離港客咩事先??

比意見=/=割蓆

支持

次次有其他提議，就話人帶風向，p牌

點解唔諗下係咪真係有負面影響人地先出聲

啲車自己炒，明嘅。

黑警全家生 cancer。

問題係阻遊客有咩用呀
非割席，只係事後檢討

菊花音都清醒過你班冷氣狗

咁你不如講下點解之前唔日日阻遊客癱瘓機場？

好簡單你自己諗，如果你係外國機場無啦啦比人主動阻你上機，而呢個係人為因素非不可抗力因素，你有機會保險都無得claim被逼滯留，你覺得o唔ok?

唔係勇武做=啲車自炒，好波

鬼唔知全港一齊罷工唔交稅直接癱瘓到政府咩，我肯跟你做其他人唔肯嘛，你個方法work 就唔洗用其他方法啦，你答左我你個方法有冇人跟你做先，唔好咁離地好冇

估唔到14年到而加都係無進步過
前線手足只係阻下人又捉鬼 又屌又盛
如果有一日武裝起義咁點算 又捉鬼係咪
到底知唔知自己而加對抗緊嘅係咩
全球最大黑社會呀
阻下人都唔準 和理非坐下政府就會收皮？
唔好咁天真好唔好

琴日人多停機場，今日塞路停機場，一樣比人diu ， CCTVB一樣搵藉口做新聞！

班人冇咁既覺悟
連登民智仲係5年前冇進步過

好多人屌緊你地攪遊客，尋日得到既野一舖就無晒
可唔可以冷靜少少呢？

兄弟爬山各自努力
不分化 不割蓆 不驚灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可光復香港 時代革命

今日散定唔散 都唔好被班分化撚分化

唔好阻旅客！！！ 我地係要警犬還眼 同旅客講香港發生咩事 癱瘓機場
我地係要令機場唔可以飛 唔係去要班旅客唔可以飛

手足做咩都老閪唔割唔分化

我咪答撚左你囉，你地自己唔做唔代表人地離地架

利申69罷工到而家

其實之前已經應該咁做只不過民怨同民宣未夠，依加乜都夠晒啦掛，依加仲唔做等幾時

香港人眼中外國人最緊要

核彈掉黑警就唔撚割，掉平民/遊行一定屌爆你。圍狗屋唔比狗嫂返屋企人有冇人屌你啊，但你而家係阻緊唔關事嘅人返屋企啊 你明個分別未

民心無撚左，就要幾多義士流血，黑警做幾多柒事先搵得番，你知唔知

如果連機場唯一一個向國際宣傳，上埋國際頭版嘅地方都無埋，你估仲有咩國際聲音可以對抗呢個唔聽民意嘅政權

推推推

咪就係，而家特登搞鳩旅客check in，林奠同克警實笑得好開心

講極你都唔明，我已經盡量用道理說服你，其他人唔跟咪用其他方法囉，個腦轉下得唔得

核彈都唔割係講緊對政權，唔通你炸平民又支持呀

目的: 停機場 -> 做成經濟損失 -> 破壞政府形象

1) 機場係長時間和理優抗爭 -> 和理優從來唔會有即時效果

2) 夠人多就可以逼佢停 -> 唔使衝 -> 唔會清場 -> 唔會出事

3) 搞遊客 -> 破壞和理優形象

搞番清楚目的, 點解要係機場, 有咩要避免
唔好話人政治潔癖, 話人鬼, 檢討下又話人割蓆
內部分化係政府最想見到 你覺得唔岩 我又想請你分享你既見解 理性討論

咪講左你對像打既係政府警察, 無人會嘈. 係咪你第時武裝起義, 為左達到目的, 你平民都殺幾個都ok?

一路唔係講緊唔做, 係對像同手段呀.

民意民意 盲鳩左啦 仲未夠民意？

日日得果幾百人係機場鳩坐 林奠同黑警唔方唔開心

阻外國人有乜野意義呀
on9

屌你就係割？

人哋藍屍政府會計較民意？

不分化不割蓆 目標都係林鄭

不割蓆啫，冇話不屌鬼喎

On 9 啦你，今日咪一樣有200班停航。
達到目的咪得囉

搞到輸返轉頭

貪勝不知輸

唔好以為阻到嘅只係果班機嘅乘客
而係全港坐過飛機嘅人都會代入返受害者跟住屌
星期六先搞，人夠多就自然會塞爆
欲速則不達

又要講民怨未夠，但又要話阻人唔撚使理人感受，咁你究竟係民意撚定反民意撚？民怨夠民宣夠咁做乜尋日話聽日見班仆街唔出嚟啊？

咁勇武 不如搵晒班高官 攪掂佢
阻塞 攪遊客 離境 咁叫勇武

阻人登機咪整臭緊抗爭者個名囉

幾時冇左，今日現場幾撚多外國記者做緊訪你知唔知？
外國啲新聞每日都講緊香港你知唔知？

對家已經完全無底線 又假新聞又盛
天琦講過咩 佢地無底線點解我地要有
何況而加只係講緊阻到旅客飛

而家就係冇一個折衷既方法啊嘛大哥，
你個對手係中共啊

重點

啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推post加入罵戰

機場要人呀

尊重前線決定 各有各做

港鐵停地鐵同阻尻住人上車既分別 前者發生既話，比人屌既只會係港鐵

唔該大家理智啲
唔好咁易比人帶風向
琴日全部航班取消哂添啦 又如何
今日有多少少啲激進/衝突畫面就想割
你地當核爆都唔割係口號呀?
唔好再因爲少少野就屌自己人呀
提提大家
69 612 616 621 625 626 627 629 630 71 73 76 77 713 714 721 727 728 83 84 85 87 810 811 812

每一次既努力、憤怒唔好忘記
唔好白費之前被捕、受傷、流血、犧牲既手足一直以來既成果
冇佢地 善忘既香港人可能已經放棄左忘記左初心

提醒你哋最近有鬼
收斂D
你知帶頭就唔係鬼？
成班標籤L

大佬呀

唔割唔代表唔可以討論

唔代表你做on9野都唔講

佢地唔撚明架喇，總之你阻到人你就係鬼

好心勇武就咪搞鳩和理非啦

你地叫討論咩？

又想標籤勇武？

少人跟依加咪用唯有塞離境位黎達到最大既經濟損失囉，人就係得咁少唔用呢d 方法仲可以點

真 係屋企涼下冷氣好過

唔撚割呀 dllm

要嘈就入機場嘈
以理服人

唔割就唔反對得

又唔肯罷工 又唔肯入機場
而加幫佢取消哂d機又屌

阻人係aa發出notice 唔係我地主動阻人

我地唯一要做既

就係不斷有人加入機場活動，用人數逼爆機場，aa自然就會cancel flight，我地唔需要、亦唔應該主動阻人走。

我地黎機場就係要輸出事件到外國，旅客就係媒介，阻佢地走反而唔合情理

因為前線係鬼，勇武係唔會搞高官

睇掉汽油彈掉地下就知

屌人係鬼係反對定割

醫護爆料：有個十幾歲比黑警打到脊髓壓迫 十幾個人被打同屈到多處骨折 有警察要求唔好派飯比示威者

自己睇下對家用咩手段啦

貪官要奸，清官要比貪官更奸啊白痴

5-6點就帶風向。想放工大軍唔入黎

分別在於一個係政權，一個係為左民主自由呀
縱使手段一樣，但唔同就係唔同

兩樣同樣係癱瘓機場 咁又話核彈都唔割？

唔割 有錯既話
一齊承擔 一齊認錯
檢討直至完美

你都識講對家. 關d 唔係香港人既旅客咩事. 我仍然都係問, 你係咪武裝起義, 為左達成目的, 要殺幾個平民都ok?

一路講緊你打狗無人會嘈你. 唔係d 唔關事既旅客囉. 你多人坐撚爆機場, 佢停就係機場既事. 你唔夠人係應該由文宣叫多d 人入黎, 而唔係殺d 平民去奏夠數呀

我地冷氣黨屌你就係反對，你地勇武還拖就係割，明未？

D人又咪係要返工不了
搞左幾次罷工有冇一次係成功架

明明spin左去818, 你地係要搞衰，一係on9，一係幫條柒婆翻盤

唔好俾人分化
入黎幫我推Post

阻人上機可能係唔啱，但係點都唔應該割席

有邊到武裝起義係冇死過平民？

罷工又唔肯，假日示威又話冇用，遊擊戰又話轉場轉太快，塞機場又話唔夠人多唔好做，放火又話驚影響民居(催淚彈百幾粒百幾粒放又ok wor )，去郊野公園靜坐算啦

無？尋日叫大家唔洗走都比人屈狗 定咁唔叫割？

一早講左和理非勇武係互相配合, 唔係做哂勇武就得

見你地搞串嗰場都唔講得？
見有鬼係我地入面都唔割？

主動阻人個觀感好差㗎
唔好令國際輿論突然間倒戈啊

我屌你老母我舉住塊牌十幾個鐘，訓覺都擺係自己隔離啊，我on9？
我幫你班仆街同外國記者道哂歉，解釋哂成件事啊，
你地個陣返哂屋企訓覺，我訓緊機場地下啊，
你地塊撚哂邊啊？

－塞爆個機場同交通令政府機管局取消航班
－走去塞住個入口唔俾人走呀
前者係機管局問題
後者係示威者問題

醒下啦大家

係要塞爆機場，唔係阻人上機
有分別架
死都唔割

咁你咪做你嘅文宣囉 前線咪去阻旅客囉 有咩衝突？
點解要屌人鬼 而加殺左人定放火？ 只係阻下人 咁都唔撚準 如果阻到旅客香港政府收皮加支爆 我日撚日阻tim呀

可唔可以唔好再開呢d互屌post

留意阻人嘅係咩身形，高度

去曬返工 SOR

佢地屌鬼就得 我屌返冷氣佬就互屌

日日示威遊行，警民衝突個觀感都好差啊
唔好令中國輿論突然間倒戈啊

講完我都想笑

屌係主動同被動既分別究竟明唔明？
琴日乜都無做過坐係到機場自己話停飛
而家你主動走去唔比人上機呀 遊客只會覺得你有個intension呀
佢會撚理你背後有咩宏大理念？
如果係你點諗呀？無啦啦番唔到屋企仲可能無得claim保險

警犬入來搞事都唔好割
反正著黑衫就自己人
警犬拉你射你果陣都唔好割
反正係人係鬼都唔好割

塞爆機場 AA自己停無人怪人
見無人又去阻人飛，不如勇武衝撚埋入去禁區啦

再唔係買張機票上機 種演911啦
反正民心又唔理 大局又唔理 反正就唔好割

罷工？離地！

果d友痴痴地
支持

咁你入機場目的係咩

由尋日幾個鐘就散水，就知今日會係咩局面。建議遲啲都唔好再封路、快閃，因為有機會阻到外國遊客，影響正面形象嘅光環。

屌你講呢樣係人都知架啦
所以你咁講咪就係同核彈都唔割呢句說話有衝突囉你咁講街頭前線唔比玩火玩水啦係咪先？

阻咩先?講清楚d, 阻人上機啊嘛?
阻人上機所以比人屌又有咩問題?

阻止旅客上機,人地唔嬲就假, 呢d自扣血咁on 9嘅行為, 跟本做緊負面文宣

唔係講句帶風向, 反話返人地係鬼就大哂
用個腦獨立思考

獨立思考各位。邊d人做分化一諗就知

總之尊重現場，冷氣軍師無權話事，佢地決定阻 = 支持， 決定唔阻 = 支持

樓主你d post都幾撚偏激架喎

長期都話大攪機場

飛機停飛+冇傷亡+冇被捕 先最有用

鬼

咁係咪唔夠人就日組人鏈阻人上機

和理飛 係召人接機

唔知邊撚個搞到變阻人上機

屌

依家唔係割蓆 只係賽後討論
完全唔接受反對意見 淨係屌人分化撚係做咩事

仲分咩被動主動
結果咪一樣係阻鳩人
成日民意民意
上哂外國頭條咁點
聯合國定美軍出動左？
癱瘓機場 香港支那經濟收皮
大家唔係想咁樣咩？
而加咪向呢個方向做緊
阻到下人就唔鐘意
咁撚樣都唔係㓗辟？
人多論仲on9
就係你班仆街吹冷氣所以唔夠人咪要做主動囉

核彈都唔割個對象係黑警同政府呀仆你個街
因為佢地有錯我地對佢地做任何野都係an eye for an eye
但而家果班係遊客 人地背後個政府可能分分鐘撐緊我地 你搞9人地國民番唔到屋企人地國家點諗呀

屌你老母，上十年無開過POST
連登又無得睇返留言紀錄
好多鬼ACC又真係無乜開POST，以此作依據有問題？

如果變到要阻人上機，sor9 我就算唔割都唔會去機場

對家會唔會睇中你地話不割 搵幾隻黑狗做完咪賴晒畀示威者

咁就唔好講到癱瘓機場咁大啊嘛，如果你啲文宣仲係和你飛，你睇下有幾多人入嚟

阻人上機 除左做臭自己個名外 有咩作用 ？

目的最重要

又唔係的，我又真係覺得目的係取消航班，阻人登記唔係必要的話就可以唔做。

有d傻仔坐唔定
跟本就淨係想搵機會打狗

為左一啲會流動隨時轉軚既民意就下下驚失去佢哋支持，而較擾人既野唔做得，咁不如咪示威啦
與其顧慮呢班人既民意，不如諗下點樣唔辜負最堅實既支持者好過啦，只要呢班唔割就得，之前民調有22%話唔認為示威者行為過火，即係有百幾萬人有唔割既智慧

我都唔明 手足盲鳩左啦 仲民意

核彈唔割，我哋已經犧牲左好多同伴，日日以淚洗面

屌你就代表割？

[極重要] 唔太熟英文嘅人全部同我入黎，機場有好多外國記者訪問你地，學下點用簡單英文答，做好對外文宣

講好各有各做不割

但勇武係要進佔各理非場，係想迫到出警犬先安樂

搞多兩次就算不割 和理非都只會變相放低錢就走

現場人士自己決定
如果UC混係人群，佢哋個劇本係點？

你搞到遊客報警睇你地點收

你唔撚做恐怖分子抗爭？
淨係識嗌不割蓆

屌還屌 割還割
分化po請善用不推文回覆

和理非罷工都唔肯 你自己慢慢爭取民主啦 繼續抗戰20年就實會有出路架啦

共匪 攪文革造反 人食人添 老豆老母校長都照食 ， 咁你洗唔洗煮D 黑警 藍絲食 ？

機場阻旅客上機果啲全部都係警犬

咁樣係屌定割？

你唔洗燥我住點解你地成日咁燥好似有仇咁 其實我地係手足黎 如果有一日上街我見到你比速龍禁住（touch wood) 我一定會好似尖咀個手足咁掉轉頭撞落去 就算可能一齊奶我都會救左先

講返正題 而家一個現實問題就係 一來唔會日日好似尋日咁多人 你知有人射唔到幾日波 同埋尋日咁多人都係黑警助攻 二來係你keep住咁多人都好 政府都可以冷處理 甚至對外講係我地唔肯走 個責任始終都係我地度 你坐低塞住其實無太大分別

好明顯而家啲人，一句核彈都唔割，就做咩都得
兄弟爬山各自努力，係大家都向上爬啊
而家阻旅客係拉住兄弟們跌落山啊
琴日嘅成功又俾你地一鋪清袋
鬼就鬼啦

阻人上機唔撚使咁多人去機場咁on9啦

1個人去炸撚左條北大嶼山公路得啦

完全同意

好多鬼

你個比喻爭好遠
武力咁唔平等係人都睇到

但外國政府就好似花生友咁樣
你哋唔搞佢嘅國民
佢哋幫你打下咀炮甚至出少少力幫你冇乜問題
但你哋主動搞佢國民
就算唔主動責備我哋
都唔會支持呢次和理飛
長久落去仲可能會令到佢哋減少評論香港事態

請問琴日成功左d咩
如果你話取消航班今日咪一樣取消哂

啲民意撚同光環揀中左膠毒太深，呢班流動民意既人除咗可能出嚟投票之外，其餘時間阻手阻腳有咩意義？而且投票都只係可能咋，未必真係投泛民架

如果仲係抱住找光環嘅心態入機場和理非就可以達成目標，咁之前嘅抗爭同犧牲有咩意義？

唔割呀

自己柚就核爆都唔割
但呢次係黑警扮我地帶風向搞人

所以咪話五年黎都無進步過 攬住個無阻人嘅民意光環打飛機

勇武做緊嘢我核彈都唔割,和理飛唔係和理非主導嘅咩?無人同你割,但你要尊重其他有異見嘅和理非。勇武要參加就唔該收斂啲,be humble please!

痴撚線 加句「核彈都唔割」就以為真係唔割
但成篇文都係割緊 :0)

戰術上都唔應該拖班鬼佬落水啦，成日一質疑做法有問題就無限spin到不割蓆屌人左膠呢啲教條式口號，你地先係害左前線果班

老實講我唔覺長遠可以咁做

咩撚野5大訴求就廢事講啦

你地班‘手足’ - 有冇人記得自殺個幾位？ 比人捉左個700個？ 絕食伯伯？到依家女first aids隻眼都比人射爆埋 - 你地做過d咩？達成個d咩？

比人打到隻狗咁唔還手，be water 變左 be pussy, 佔領左機場幾個鐘就散水以為日撚日都咁多人陪你癲

200萬人上街 第二日咩事都冇發生過 唔講以為真係發左場夢

對住老共仲天真到講道德講理性

你地覺得自己配唔配有自由？配唔配玩革命？

鬼鬼鬼鬼鬼
一有唔同意見就話係鬼，究竟邊個割梗？

你有無諗過核蛋炸狗，你阻人係阻平民。

正式宣布「和你飛」已俾騎劫成「停你飛」

佢地以為返工搵錢 捐左錢比前線就叫做左野

咁罷工、癱瘓機場、示威衝突都影響經濟，唔止影響香港民生，旅客都喺香港旅行得唔暢快仲有危險，咁呢啲係咪又係拉住人跌落山？

你話我P 牌都係咁講
因為香港航空既地位 同國泰好重要
唔想益左深圳 廣州

樓豬覺得琴日唔成功喎
有冇人可以答到佢？
呢位CHING好似認為一定要人肉阻旅客先叫成功喎

true
硬係有啲傻仔唔醒目
希望佢地係狗 唔係真弱智手足

無人割蓆啊

但係琴日咁成功係因為人多令AA自己跪低
今日人少都唔應該心急，
雖然結果一樣，但係成效差好遠

我地都係想 和你飛 攞盡光環同成效
而家搞到啲旅客咁嬲，又要用時間去道歉

同埋唔該大家啲 態度 好啲

Be water be humble be polite

屌哂鬼果班都係鬼，完

所以咪唔好好似克警咁
挑起事端囉

下下都成效論 塞左就得 唔撚洗嗌口號啦 唔撚洗接機啦 唔撚洗打民意戰啦
睇見你班冷氣軍師就想嘔 騎劫勇武個名 勇武都會幫街坊 幫唔關事既人㗎屌你老母

冇話割喎

同埋
咪撚捉鬼啊！

見到手足有事 去救！

但主動捉鬼件事好錯

政府話我地唔肯走我地可以大條道理話佢無回應
但你可唔可能話政府而家唔回應我我就搞9你塞住你唔比你上機呀？唔可能嘛
同埋搞機場同搞旅客本質上都係有d分別
我覺得

不嬲不割係班和理非保障自己

捉鬼都唔係割 咁咩先叫割

咪再互相捉鬼啊！

下？
罷工同示威係針對政府
人肉阻旅客係針對旅客
不如你搞清楚先？

咁搞法真係抗爭到2047

割彈炸狗炸政府咪唔割
唔通你反送中，當街強姦三歲細路女又唔割？

佢捉你唔叫割，係提醒，係討論，
我地還拖先叫割

你有冇睇出面啲po呀，好多都話阻旅客係鬼，唔係割蓆係乜嘢呢？
而日日攬住民意同光環真係得左膠先最鍾意，難得今時今日咁多和理非進化到支持勇武，係得呢班左膠最鍾意叫人唔好做呢樣果樣，71衝立法會都見唔少話衝就係鬼會失民意

而家班人一定係姦左班旅客啦

你咁比喻係侮辱左班義士智商

捉左2集公安鬼喇, 炒車喇樓豬

你遊行都阻住條街架
你留係屋企涼冷氣啦

開頭就唔可以衝禁區 ( 呢點我認同 ), 然後去到唔可以阻人上機, 之後會唔會唔比上離境大堂 ? 之後會唔會唔好阻人落機 ? 再之後就淨係可以坐登機大堂 ?
核彈都唔割, 如果有更好更有效方法大家可以討論, 一野就話哂果班日係鬼 ? 癡撚線

唔反對 但唔支持

你屌佢和理非=分化
佢地屌就叫討論

光環撚真係痴左線
驚外國人返去屌都講得出
唔通尋日上唔到機就唔屌咩

依家我係機管局係咪都on time 起飛算啦
話之你幾多人塞爆check唔到in又好 入唔到閘又好 claim唔到保險更好
點都spin得返機場黑衫軍度

捉完之後呢？有冇進展？
係咪訴求已經達成咗？機場癱瘓未？

既然民意只係光環
咁你大可以做任何極端行為啦
上連登開POST同5年前喺金鐘傾計有咩分別？都唔會有咩用，係咪？
等睇你表現

不嬲都係架啦

唔割𥱊唔等於冇得討論，唔等於冇得改善。搞機場係絕世好計，但我地係應該借刀殺人啊～利用機管局自行取消航班，比我地自己block人更可取。宜家咁做唔係唔好，只係可以更好。

咁唔見你地罷工入去BLOCK?
你同我講收工先入去 D飛機最好係等埋你先飛啦

旅客離唔到境又點將林鄭d衰野傳開去俾第二個國家知呢。。。

唔完美 可接受 可改變

我覺得係主動阻同被動嘅分別，例如：

1. 塞爆機場令人check唔到in係被動阻

2. 機場無咩人，但我主動阻住人check in, 即係我係個人面前走黎走去，拉走佢咁

雖然1同2效果一樣，但方法唔同，第二點較易令人接受

利申：1.都唔割，但阻嘅同時唔該做好宣傳

ching我早就係機場

你針對政府既時候，同時都係影響阻到其他人
你阻遊客其實都係想癱瘓機場，都係針對緊政府
罷工示威阻遊客個目的都係針對政府
唔會有人無啦啦針對遊客，你搞清楚因果關係先啦

出黎割果班呢

琴日AA停機場又好，今塞入閘又好，啲機都係取消！啲人都係話我地攪到上唔到機，唔到會有旅客理咩原因，要diu都係要Diu!

有人話會轉民意，都係估估下，我覺得無影響，有沒有人fact check 到！

屌都可以唔割 傻撚左？？
割既意思係唔當係自己人

佢搞旅客我覺得非必要
要搞就搞機場，直接啲，搞貨運
但我唔認同要割

核彈射落黑警/政府就點都唔割， 但射落外國遊客（佢地係可以中立）就唔太好啦。我地仲可以話自己係正義一方，但如果我地好似拎遊客當人質咁，迫個政府出黎回應我地訴求，咁我地仲可唔可以再咁理直氣壯？

遊行都阻車路

民意可以因為某啲個別事件而傾瀉，而共產黨係好識玩愚弄人民既遊戲，我地更加要步步為營。
我明白示威就一定會失去某部份既叫意，係不能避免，所以每次行動都要作利害既估算。
強行阻人搭飛機係用緊好多既民意來換取飛機停飛，入面更加有我地運動既重要一環 - 外國旅客。試問當初點解要去外國登報？點解要搞機場宣傳？

你質d遊客食屎仲諗住叫人支持香港人？
你傻撚左？
你搞清楚去機場目的未？

阻車路係為左比更多人有理由支持罷工

外國人支持有咩用 出左美軍未？
支持當然係好事 but 唔支持咁又點
你地而加唔係仲期望外國人會救你下話？
淨係知阻到機場收皮 香港經濟收皮 會支爆姐 咁我地咪贏
都唔知你地想點

我地想點? 我地想返工呀

下次改左名先開post啦5毛

傻閪 捉撚左到鬼啦
成撚日話唔割唔割
係咪公安扮示威者打遊客都唔割呀?
去擁抱d 公安啦
佢拎埋木棍咁撚幫手
我屌你老母臭閪啦

中計！

真 有咩抗爭係唔影響人架? 政府就係想你係屋企訓覺

係屋企抗爭

共產黨最鐘意！民意逆轉！

重點係機場係公共地方呀
係人都去得
人太多迫爆果種阻， 同你物理上出手去阻 完全兩種唔同概念

舉個例 你好撚想去淺水灣遊水
幾萬人迫撚爆哂更衣室換衫 你入都入唔撚到
你吹我唔漲 幾萬人都想游水你咬我食呀？

但我攔撚住你唔俾你去淺水灣 就係我問題

兩樣同樣都係阻到你，但前者你吹我唔撚漲
公共地方呀！

可唔可以換角度唸下
第二日唔夠人係事實， 咪輸一日囉，
無人想輸架，得罪講句，都輸撚左22年啦，急於一事而壞大事，值咩？做乜咁急要2 combo?

再者
唔夠人就搞遊客務求停飛，咪即係輸打贏要？
即係點呀大佬？
人夠多就和理非，停飛，win
唔夠多就搞鳩外國人，要win
唔係輸打贏要係乜？
初心係咩呀？ 迫爆機場呀 唔係搞鳩機場/遊客呀！

咁樣會俾位狗入
唔夠人咪輸一日囉！ 一年有365日呀大哥！
要出氣嘅，就屌尋日應承左但無到嘅人，我第一個大大力屌！

唔好咁撚細路仔「唔得！我要combo!」 啦好無？

光復香港 冷氣革命

捉到又點 又咪係放左佢

點解輸呀 係因為有班人日日都最愛返工呀
果班人唔肯放低自己份工香港永遠都冇得贏

唔好打人呀 可能係旅客
你估現場d和理非唔會咁講咩

黑社會打人果陣 又唔見佢地阻

對唔住 攻擊平民 嚴重過放核彈

你都傻傻下 咁我地哂咁多錢去做外國報紙文宣為咩？
咁多外國巴打做咁多野為咩？
聯署又為咩？
香港經濟收皮大陸會受影響
但因為塞幾日機場咁就支爆你真係天真

係屌，但無割，可能佢地語氣重左少少，但佢地都係想提下大家，唔好做D野破壞呢場運動既形象，都係比下意見姐

阻佢搭飛機=攻擊佢
咁我地次次遊行都攻擊緊街坊了

好多人要養家...
睇埋星期六日啦好無？
唔差在一時三刻啦
22年都過左啦

文宣會支爆你天真d

邊隻字眼提到文宣會支爆？

仲咁在意人地觀感
而家就係癱瘓機場造成影響逼政府一定要正面回應所有警黑勾結過份武力既問題啊嘛
個個人都自由上落無造成實際影響咁做黎做乜9？
以為拎晒道德高地就贏到？
咁雨革又衰？
100萬人200萬人又衰？
又要癱瘓機埸又要唔阻人
咪咁撚on9啦

我同你講對唔住啦好無
我認我係垃圾 今日返工
事實係我依d廢中欠左你地年青人

對唔住

應該以暫停所有航班但容許國泰系航班有限度復飛為持續抗爭手段

I strongly recommend the upcoming campaign to bar all flights from operating from/to Hong Kong with the exception of flights operated by Cathay Pacific Group but at a reduced throughput!!!

嘩 學人割蓆 好威威呀

令政府決定機場停擺同直接阻人上機你搞清楚未

如果外國人唔明白個責任係政府
我地就令佢明白

係機場瘋狂播黑警打到個男仔無門牙的影片，用條片個男仔的喊聲引起外國人的同理心，令佢地明白係政府的無作為同暴力震壓，令香港人無得揀

請播片
叫佢地聯絡領事館，將壓力比番香港政府

文宣 外國支持 請問對實際戰況有咩幫助
由6月開始文宣仲未夠咩？外國要知都知道哂
你咪繼續你文宣囉我支持架，咁但係屌阻人就鬼係點
同埋已經有美帝會通過民主法個d 啦
而加直接經濟收佢皮又唔鐘意

Block 撚唒你d 5毛分化撚

咪係，阻人就緊架啦
你咁撚大堆人

隨便啦 唔岩聽就話分化

塞已經阻撚哂人 無論點樣塞都係 已經有責任 出得黎又要拎貞節牌坊

屌鬼真係好撚煩
做錯唔代表係鬼
再係咁場運動好快變雨革輸硬

無話割呀，幫你吹風話黑警混入帶頭搞事都得添。
但大家都要傾下有無更好嘅方法架，依加個場面變咗同旅客肢體衝突。

支拿人仲可格硬話係抵打，但如果嗰個係外國籍支拿人呢？會變咗搞外國人。

根本被動 主動 點樣都會比人屌架啦

今日黎嘅原意係咩先？
係咪有特別野令到大家要離題去加強先？
不割
但改變行動前會唔會令自己友白廢左一直以黎做嘅野
當然迫不得意升級例外

唔係割，唔會割，但唔讚成機場策略上咁做。

人數論對機場嚟講係冇錯，人夠多，機場就要停飛，出入境旅客觀感又正面，不戰而屈人之兵。

機場特性適合和理非，因為旅客佢哋唔同港豬街坊，唔係廢老，唔係親極權，係傳帶觀感和訊息嘅載體。

咩叫實際戰況 機場咁多人係進行民主運動
唔係搞事 你而家係直接限制緊人地人身自由
咁你憑咩爭取自由？
點解你唔直接係機場放爆炸物直接變成恐怖主義者？
香港係貴在身為國際都市
無外國輿論支持 外國政府支持香港民主運動
日後中共隨便一隻手指捽死香港人
而唔需要受任何壓力

比你令機場停擺一百日 對中共實質經濟影響都係微乎其微
你唔好咁撚傻 以為真係憑你坐下機場就會支爆
只會重渡雨傘運動覆轍